老衲將會成立極端親中組織加速香港赤化

唔係極端愛國組織？

好撚煩呀

到時衲ＤＥＥ成立娼炮團，帶領大家北上食免費雞

應該係將香港東莞化

老真認同

組織名叫「紅色底橫」？

等香港毒撚感受中國雞的高質培養愛國情感